外國跳遠選手質疑港國安法侵犯人權ㅤ籲世界田總禁中國主辦賽事

【體路專訊】港區國安法於 6 月 30 日通過並由特區政府公布生效，旋即引來世界各國迴響。外國體壇亦有運動員就此發聲，其中三征奧運的百慕達跳遠運動員 Tyrone Smith 就質疑法例侵犯香港的人權，並呼籲世界田徑總會（World Athletics）禁止中國舉辦鑽石聯賽直至法例被廢除，藉以「在民族尊嚴及經濟上打擊他們」。

原來都三日前

拉得！
要求港府即刻引渡佢黎香港